睇完美好世界 覺得現實世界好似屎咁

入面唔洗番工 得閒就接任務打怪賺錢
Onon99又過一日

你去到嗰邊可能屎都不如

認清到廢物去邊都係廢物既事實未

其實現實世界既廢柴
就算去到遊戲世界都係果啲未出到新手村就瘋狂俾人強制PK既低LV垃圾

唔洗番工?你睇果套美好世界是咪另一個平行世界作者作?😲

表情撚

lihk你揸fit嫁?
emoji係admin開放嫁你有咩唔滿意咪搵admin投訴law

你試下比車撞嚇死睇下有冇得轉生

明明一開始已經瘋狂返工

毒撚都要串我屌你老母😕

接任務咪即係返工...
多元化d 咁解
佢地收入唔穩定，女神都成日要返普通工

樓主不如去外國當兵
都可以好多元化
又刺激
一樣隨時死
一時討伐下塔利班
一時做維和任務
一時水災火災救人
一時負責儀式步操、操槍、樂隊

到咁上下唔死又可以升級加人工...

比你講一講，當兵又幾似做冒險者..

開頭咪又係番工番工同番工

不如睇下邊度死好命好似佢地咁撞到個良心業主好過啦

睇完美麗新世界，其實現實又唔係咁差
因為我哋其實仲有得揀

套野唔係嘲諷現實世界嫁咩

唔是講 brave new world 吧

擺明是
我睇完來自新世界 覺得現實世界唔差
因為我地仲知道自己個世界大概係點

真係?

點都冇來自新世界咁誇掛

來自新世界只係驚業魔，1984冇自由，美麗新世界連出生成長被人控制